係時候要幫消防

我覺得依份消防遲早會比人起底同埋照肺，大家有冇方法幫到佢， 係唔係應該一人一信？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

其實邊有毆打，講事實無謂作大，大家有眼睇
唔好似d藍屍手法啦

支持消防盡責救人

(不)支持警甴吊頸自殺

唔講粗口咪乜事都無囉